［疑問］概然有警察係扮示威者，咁之前放火掉磚既

我有合理懷疑都係警察黎。
麻煩記者們聽日幫手問

岩呀 記者朋友一定要問
睇下佢又會唔會又hand機

推到記者見到。聽日一定要問啊！